點解依家仲會有啲咁撚藍嘅中學生係到？

依條友已經吾係第一次咁樣屌手足

大陸狗

打簡體字仲要問

同學仔自己解決啦

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

打得呢啲閪殘體字都知咩料啦

其實呢D都已經唔關黃藍事
盲撐警察,是非黑白不分
連做人資格都無

簡體字

呢個係Fucking Chinese

人一藍……

傻鳩支那仔

依家好撚多大陸仔黎讀中學
成日聽到成班中學生用普通話溝通

睇到呢張最嬲